集思廣益 有咩聖誕禮物想收

如題

啪啪啪

鋼筆 或者散紙包

Kikki.K planner同文具
實在太貴
窮J唔捨得買

日本名牌amuse出既alpacasso 一定要米色